［c4]一名韓國用戶的galaxy s10 5g使用第6天後發生爆炸!

這次炸掉的是韓國當地的用戶
事主在韓國大型網站naver po出
引起了韓國鄉民們的熱烈討論
事主好像想找記者報導

垃圾文字睇唔明呀

三星 不了

一早話左***垃圾架啦
韓國自己都爆炸
對香港仲要撚狗態度

又來過

一定係用家問題

我係咪唔識字
只係睇到 10，5G

比著如果係iPhone d留言應該會話人用
山寨插頭/線/尿袋

無眼睇

唔係話嗰凝膠電池點插都唔爆嘅咩

屌 可唔可以退錢

退你老母啊

有冇燒爛腳

用家個別問題
班狗一定係咁講

iPhone XS Max 褲袋爆炸起火 美國用戶擬向 Apple 興訟

又爆

三星向法新社稱，事故由「外部影響」所致，並非手機內部有缺陷。

Samsung 唔代表android

會唔會5g晶片 太熱？

用家問題